\begin{song}[remember-chords]{title={To ni političen song}, band={Martin Krpan}}

\begin{kitica}
Gm                           C Dm  G                                 C Dm \\
En korak v levo stran,         en korak v desno stran. \\
Gm                   C Dm Gm                C Dm Gm C Dm Gm C Dm \\
En korak za akcijo,     drugi za reakcijo. \\
Gm                          C DmGm                            C Dm \\
Bela barva je za sneg,     črna barva je za mrak. \\
   Gm                        C Dm   Gm                            C Dm \\
Ni razloga za preplah,     saj vsi vemo kaj je strah.
\end{kitica}

\begin{kitica}
B                            F                          C Gm \\
To ni političen song, ni političen song! \\
B                      F                              C Eb \\
Kar trdijo ni res, to je pesem za ples.
\end{kitica}

\end{song}
